點解香港咁缺乏有認受性嘅專門學校

行行都封閉加老屎忽當道

咪臭閪

點解香港咁缺乏有認受嘅性專門學校

其實係 性治療師都有需求

噉都有負皮事實嚟

on9當有趣，小學畢業未
Show Blocked User - Graviton

小你老母學雞
Sex Therapist出現咗好多年啦
明愛都有相關服務
見識少就自已收皮啦

商業主導